「嚴選」台灣滷肉飯

香港邊到有台灣滷肉飯好味？
最接近台灣味道

請坐

其次阿原來了